政府：絕不容忍恐嚇司法人員 警方必嚴正執法 有關行為可能違反國安法

特區政府就有司法人員遭受恐嚇發聲明，表示司法人員因履行司法職能而被人惡意恐嚇會傷害其家庭成員，以企圖影響法庭的裁判，特區政府以至任何一個法治社會都絕對不會姑息這種違法暴戾的行為，警方必定嚴正執法，務求將不法分子盡早緝拿歸案，確保社會安寧。發言人說，社會人士有權在法律容許的範圍內就法庭的裁決或相關事項發表意見或作出討論，但發表意見時必須尊重司法獨立，亦不應該肆意抨擊司法人員。任何人如不服案件的裁決，應該透過現行制度提出上訴，絕不應該惡言攻擊甚至恐嚇司法人員。對於近日法庭的裁決遭受本地以至海外社會的無理批評，律政司強烈呼籲社會上所有人士必須停止以任何手段攻擊本港司法制度，有關行為有機會觸犯法例以及《香港國安法》。

2020-12-05 14:24:13

咁做左咪唔算恐嚇囉

黑驚死全家

又國安法?

現行制度上訴=律政司輕鬆駁回
咩都國安法
香港無法律架 本common law燒左佢啦

乜9都黨安法
分分鐘林生話要同777離婚個老女人都會話「我警告你唔好同我離婚，我嚴重懷疑你干犯國安法」

何俊堯法官嗰單呢 左報日日追擊法官又得

又話少數人
你老日日都有人犯國安法

Common law係外國勢力干預香港施政

好撚慘 國家安全又受威脅

乜都党安法

講緊假博士同喊包鼎？？

拉左d紅媒未？

乜撚都國安法
越用得多外資同香港人走得越快

國你老母安法咩 咩都國安

就黎痾屎都係危害國家安全

依家仲要外國咁多手足 點追查

何俊堯個單呢
佢唔係司法人員咩

希望係外國手足

係你班狗同黨共先會恐嚇法官啫

重有唔識基本法就收皮啦！咩都國安法

律政司一直捍衞法治和維護司法公正
最大笑話

認同

捉9班人啦

某報社全文

獲行政長官委任為「國安法官」、掌管所有裁判法院的總裁判官蘇惠德昨晨接獲恐嚇電話，來電者揚言「要炸死你老婆仔女」，蘇官向警方報案。律政司發聲明，指司法人員因履行司法職能而被惡意恐嚇會傷害其家庭成員，以企圖影響法庭的裁判，特區政府以至任何一個法治社會都絕對不會姑息，警方必定嚴正執法，務求將不法分子盡早緝拿歸案，確保社會安寧。

發言人指，特區政府一直致力捍衞司法獨立，不受干擾，對於近日法庭的裁決遭受本地以至海外社會的無理批評，律政司強烈呼籲社會所有人士必須停止以任何手段攻擊司法制度，有關行為有機會觸犯法例以及《香港國安法》。《香港國安法》清晰訂明：任何人組織、策劃、實施或參與實施以武力、威脅使用武力或其他非法手段嚴重干擾、阻撓、破壞香港特區政權機關依法履行職能，即屬犯罪。任何人都不應該以身試法。

律政司一直捍衞法治和維護司法公正。為禁止對司法人員及其家庭成員進行非法和故意的「起底」行為、恐嚇、煩擾或威脅，律政司司長作為公眾利益守護者向法庭單方面申請禁制令，高等法院原訟法庭亦已批准臨時禁制令，禁止任何人非法和故意地從事該等行為。任何違反臨時禁制令的人士有可能干犯藐視法庭，會被判處監禁或罰款。一旦發現有非法和故意的「起底」行為，律政司會即時轉介警方執法，有足夠證據會提出起訴，違法者須要承擔法律責任。

社會人士有權在法律容許的範圍內就法庭的裁決或相關事項發表意見或作出討論，但發表意見時必須尊重司法獨立，亦不應該肆意抨擊司法人員。

律政司呼籲，任何人如不服案件的裁決，應該透過現行制度提出上訴，絕不應該惡言攻擊甚至恐嚇司法人員，否則不單對香港的法治造成損害，亦會觸犯法律。激進的非法行為是社會不能接受的，特區政府會以堅定的態度，依法嚴肅跟進所有不法行為，保障社會安寧，讓特區所有政權機構均可以繼續依法履行職能。

另外，香港中律協強烈譴責電話恐嚇總裁判官蘇惠德的違法行為，此等違法行為嚴重挑戰香港法治，絕對不能姑息，促請香港特區政府盡快將違法之徒繩之於法，反對一切目無法紀、對司法及執業人員「起底」及針對的違法行為。

「第四十四日」香港警察還不想破獲侮辱何俊堯法官既案件

直接做囉，死咗都唔知咩事

果然，國安法無限延伸

香港就係一個大監獄
個個人都犯咗法所要困住咗喺度

訓左十世，何俊堯被恐嚇單野港共跟進未

文匯大公呢

推依個

幾時亂拋垃圾都會犯國安法？

國安法呢？

乜都國安法

附件三就嚟厚過本基本法

黑官比雷劈

何官單嘢過咗成個月
有重視過咩

「可能觸犯国安法」係萬能key嚟

又國安法

支那法律萬能key

咁成個政權恐嚇市民又無問題？
根本成個政權都犯緊叛民罪

佢寫既條文只要佢想紅燈過馬路都係犯國安法

成個獨裁政權日日喺度不停喺度滅聲滅聲滅聲屌你老母
成班賤種狗

何官： am I a joke to you

班狗唔計

On9 講得出炸死你老婆仔女既 都係67 班左仔有經驗d

乜撚都國安法，就黎掉垃圾都違反國安法，打個乞嚏仲可以分裂國家

晒撚氣啦
呼吸都違反國安法架啦屌你老母

恐怖份子人人得以誅之 屌你老母港共

何裁判官單嘢有冇出新聞稿？
蘇總裁判官呢單咁快就出嚟話國安法？

公廁法

呢單根本黑警做啦點會拉

攻擊紅官先犯法

藍屍鬧正常官 冇事

唔俾係私人恩怨？ 又關國安法事？

國安法喎

師兄咁得閒大駕光臨cc toy

講得多都唔會覺得自己口臭，好撚野

竟然唔係犯刑事恐嚇，我住左香港幾十年原來都係唔識香港法律

呃班藍絲同鬼佬者

郁吓都國安法咁不如廢撚左基本法佢啦

你亂過馬路搞到撞車
令到馬路擠塞
令到救護車等緊急服務無法正常運作
都係國家安全啦咁

邪惡的共匪但容忍恐嚇香港良民

本來都仲有人驚條玻璃國安法
宜家你玩到爛哂
行過街亂拋垃圾都危害國家安全嘅 邊有人驚

乜撚都國安
違例泊車都國安

呢啲算正經啦

唔撚做支那人就係反對國安法

以後所有犯法都含黨安法

即係恐嚇一般市民係可以容忍

唔岩心意就用條土匪法 怪唔得咁多人準備移民

黨安法=終極萬能key
不如廢哂其他法例，淨係黨安法治港

詐彈

国家脆d定焦糖脆d？

唔拉低香港,仲典可以吹上海深圳追上

聽講係藍絲要脅蘇官要佢判重啲肥佬黎

原來都會犯國安法

認同，要求拘捕恐嚇裁判官何俊堯的不法分子並以國安法起訴。

乜撚都係違反國安法

幾時連屯門公路同紅隧塞車都係違反國安法呀

pin this

收嗲啦

黑警講男姦女殺又ok?

中共>政府>司法>執法>藍絲團體

全部都國安法

全球都唔驚你個國安法

發言人指，特區政府一直致力捍衞司法獨立

發言人拉得 而家係叫司法單獨

香港人絕不容許黑狗自編自導自演

萬能KEY

国安法 容許 這就是彰顯法治

劉澤基: 十分不滿意周家明判決 警察到底有沒有人權？有這樣的司法香港的前途真的不敢樂觀

[一隻二隻跳晒掣] 警司陳凱港: 周家明係李柱銘親信 你本人就是侵犯人權最大幫兇 請展示你家所有信息再來審案

国安法涉及少數人士
收撚皮啦，乜撚都係假

原來唔係干犯刑事恐嚇，又長知識了

長毛比藍絲桔=熱愛社會
紅官比人嚇=國安法

咩鳩都國安法

特區政府就有司法人員遭受恐嚇發聲明，表示司法人員因履行司法職能而被人惡意恐嚇會傷害其家庭成員，以企圖影響法庭的裁判，特區政府以至任何一個法治社會都絕對不會姑息這種違法暴戾的行為，警方必定嚴正執法，務求將不法分子盡早緝拿歸案，確保社會安寧。發言人說，社會人士有權在法律容許的範圍內就法庭的裁決或相關事項發表意見或作出討論，但發表意見時必須尊重司法獨立，亦不應該肆意抨擊司法人員。任何人如不服案件的裁決，應該透過現行制度提出上訴，絕不應該惡言攻擊甚至恐嚇司法人員。對於近日法庭的裁決遭受本地以至海外社會的無理批評，律政司強烈呼籲社會上所有人士必須停止以任何手段攻擊本港司法制度， 中央及特區政府不喜歡你，有關行為有機會觸犯法例以及《香港國安法》。

駱惠寧:國安法要得到香港司法機關的切實執行<<<<講緊呢條友?

成日話國安法只影響一小撮人，對普遍市民生活自由冇影響，但而家開口感埋口就話人可能犯國安法。九唔搭八。

乜都黨安法 拉咗紅媒未

亂拋垃圾
犯國安法

信佢一成都死啦

而家又有司法獨立？

通常係自己人嚇自己人 因為可以控制
然後就可以屈啲反國安法嘅人搞破壞

左報日日報個d唔中國安法

只要佢想，你綠燈過馬路都可以犯國安法，所以研究咩會犯咩唔會犯係冇意思

呼吸都就快違反國安法

咩嘢都國安法

廣東話都可以違法國安法

四大發明： 偷呃拐騙

香港得返一條法 就係國安法
因為民間攪極都攪唔起
逼政府做晒所有野 好肉酸呀

做右又算唔算恐嚇

又公廁法

就嚟屙篤屎都話污染環境犯党安法

亂拋垃圾都應該會犯國安法
地下有垃圾可能令到市民對政府出現不滿，從而煽動市民推翻政府

囚犯剪唔剪頭髮都關一國兩制事

點解一啲國家特別脆弱

又乜叉國安法呀

紐倫堡大審判

啱架喇
繼續無限加大佢地權力永遠將佢地推到市民對立面